一人一樣呃得老母最離譜既嘢

我先

中五同條女去左日本玩，同佢話去training camp

我拍拖了，別擔心我

屌唔撚係啊

玩具電子產品遊戲全部幾百蚊

屌你

我鐘意女仔

巴打既遭遇我絕對同情

睇到個心好酸

好撚慘

我愛你

同佢講個ex去咗外國讀書
其實散咗 因為見過家長 佢成日叫我叫個ex嚟食飯

巴打I feel you
Long D 真係好難keep到
屌最仆街下跳女逼撚你間家長

每次買新鞋都話700幾蚊
但其實係Ub, aj11, redwing

同佢講讀緊書但其實一早drop咗
諗唔起果段日子點樣打發時間

買既每樣野將個價減一半

細個放學偷去網吧打機，
打到成7點先番去，坤尻老母話架地鐵出軌大delay,
老母仲好擔心問我有無事

掉轉
無意中知道左老母同我老豆之前曾經結過婚生過女（夭折左）
佢地話過比我知，但老豆應該係知情（因為我發現嗰樣嘢係收埋係佢地嘅共同櫃桐到，鎖左，但個陣佢地開完鎖行開左）
佢地唔知道我發現左呢樣嘢

個排對老母有種好奇怪嘅感覺
我想知點解佢唔話比我知

掉轉
無意中發現一樣野知道左老母同我老豆一齊之前曾經結過婚生過女（夭折左）
佢地冇話過比我知，但老豆應該係知情（因為我發現嗰樣嘢係收埋係佢地嘅共同櫃桐到，鎖左，但個陣佢地開完鎖行開左）
佢地唔知道我發現左呢件事

個排對老母有種好奇怪嘅感覺
我想知點解佢唔話比我知

自膠

冇事

秒

#bawling#lm

得我一個睇唔明？

有戴套架